睇完林鄭行會記者會,條錄音200%係佢自己放出黎

比人問錄音勁開心

林鄭打可憐牌搏同情, 有無人會收手?

放段錄音出黎，你地就唔咬831太子站打死咗幾多人

唔識做戲。。。eq低。。。一睇就知扮緊野。

林奠：之前幾次都唔中計 今次終於信一成啦

為左洗淡太子單野

係唔係變相公開叫大陸忽佢辭職

一定係
段錄音不忘幫支那洗白
話支那無干預香港
錄音流出又一啲反感都無

明眼人一看